當一個人同你講對愛情無信心既時候

係咪做咩都無用 ？

其實我份人好被動 如果係以前我應該會由得佢走
但今次我唔甘心就咁放走一個人 想試下做啲野令佢有番少少少少信心 一步一步黎
但我好迷惘 我唔知應該點做好

我知道 一個人係好難比人影響到
所以我都打定輸數

你自己都打定輸數 仲邊有人幫到你

我份人自信心好低 再加上外在條件麻麻地
成日都覺得對方搵到個更好就唔會再搵我

咁人地開頭選擇同你一齊總有欣賞你嘅原因嘅
離開，亦都一樣。 你有冇諗過問題係邊先

你諗下自己係拍拖開始時同 之後 有咩唔同

有人咁同我講過 我都係 然後我好努力 可惜都改變唔到
只可以講嗰個人唔係真係咁鍾意你 唉

其實未一齊 作話如果未ready好就一齊驚做有更大傷害
同埋暫時黎講佢將愛情放太低 如果一齊會對我好自私

未一齊啦

可能想拖下我先咁講 識到個條件岩就唔理我

有冇諗過佢之前真係比人hurt得好重 想比d時間你 證明你係認真？

我都知嫁 但唔試過自己唔甘心
因為佢同我朋友講 而家將愛情放太低 如果咁開始會對我傷害好大

雖然唔知佢有無鍾意我 但由識到而家佢真係變左唔少
由乜都唔講 到而家會講去邊呀番到呀關心番你 唔再係我單方面問 都已經滿足